同為有錢人 點解馬雲好打過batman咁多

馬雲可以用錢一打十
Batman "i'm rich" 卒仔都打唔低
點解可以咁廢？

Batman個背景設定係中國嘅話，佢都得

下集BATMAN 搵馬雲拍架啦,

觀眾會入戲好多

不仁義呀

要靠窮人救

馬雲直頭可以買起batman啦
講實力佢有資格攞WBC title